# "Поколение Python": курс для начинающих.

Решения для практических задач "Поколение Python": курс для начинающих. Крайне не рекомендую копипастить. Лучше вникните в логику решения, и напишите свой вариант.

Уровень кода тут сразу предупреждаю ниже плинтуса, так как я не являюсь спецом в этом вопросе, просто учусь как и вы. Возможности языка используются только те которые были рассказаны в курсе к моменту выполнения задачи.

Сам курс: [https://stepik.org/course/58852/](https://stepik.org/course/58852/)
